郭榮鏗：將對鄭若驊提不信任動議法律界行動陸續有來

郭榮鏗：將對鄭若驊提不信任動議法律界行動陸續有來

HK The Epoch Times
Published on Jan 9, 2019

民主派周三下午召開記者會，宣布將在本周五(8月11日)晚上7時在中環終審法院外舉行集會，聲討鄭若驊放生梁振英涉貪，屆時將有法律界及政團發言表達意見。